IF WE BURN, YOU BURN WITH US！

I want to tell the rebels that I am alive. That I'm right here in District Eight, where the Capitol has just bombed a hospital full of unarmed men, women and children. There will be no survivors." The shock I've been feeling begins to give way to fury. "I want to tell people that if you think for one second the Capitol will treat us fairly if there's a cease-fire, you're deluding yourself. Because you know who they are and what they do." My hands go out automatically, as if to indicate the whole horror around me. "This is what they do and we must fight back!"

"President Snow says he's sending a message. Well I have one for him. You can torture us and bomb and burn our districts to the ground, but do you see that?" One of the cameras follows where I point to the planes burning on the roof of a warehouse across from us. "Fire is catching!" I am shouting now, determined he will not miss a word of it, "And if we burn, you burn with us!

請各位珍惜生命，生命可貴
死既應該係黑警，佢地係畜牲賤種冚家剷